［屌你老母］羅志光：若直接派錢俾員工 將需要額外請1000人員處理

塑造51成為另一個支那禁語！

不如直接講:
如直接派錢俾員工 將無法得到選委票同退休之後做人大政協董事貪污啦

晒9氣啦
你個政府唔係全港市民選出黎 唔洗對全港市民負責
淨係對商家負責啊嘛

又話一年內增加一萬個政府職位？又係9up架咋

洗鬼請咩, 平時你政府員工工作1小時, 休息8小時. 你調返轉叫他們工作7小時,休息2小時. 1個人都唔洗請

創科局d撚樣係食屎痾屎架？
乜9都人手做 摺柒左佢啦

又話iq160講野咁疫浸膠味

之前又話會增加 20000個就業職位 ? 而家請多 1000 人都咁難 , 根本有心過水俾自己友

個劇本度話你個角色係IQ160㗎，比個認真D嘅反應好無？